\input{../../../main.tex}
\printtrue
\teachermode

\begin{document}
	%\printtask{
	
	\setphysstyle{ГЦФО 8}{Теплота-2}{16.11.2020}
	
	\large
	\task{В двух одинаковых бочках находится одинаковое количество воды. Температура воды в первой бочке $T_1 = 20\cels$, а во второй бочке $T_2 = 60 \cels$. Из первой бочки перелили некоторое количество воды во вторую, и в ней установилась температура $T = 50 \cels$. Затем из второй бочки перелили такое же количество воды в первую так, что воды в бочках снова стало поровну. Какая температура установится в первой бочке?}
	\libproblem{1001}{11.5}
%	\libproblem{rayon}{2017-08-1}
	\libproblem{rayon}{2014-08-5}
%	\libproblem{rayon}{2012-08-1}
%	\libproblem{rayon}{2018-08-2}
%	\libproblem{1001}{11.3}
%	\libproblem{moscow-city}{2010-08-4}
%	\libproblem{city}{2015-08-6}
%	\libproblem{city}{2014-08-5}
	
	%	}
	
\end{document}

%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-engine:xetex
%%% TeX-PDF-mode: t
%%% End: